作為一個元朗人,可以同你地講,光復元朗一定要日頭搞日落前走晒,一定要係大馬路唔可以係細街,一定要真係一齊走,女仔唔好入.

入人地地頭搞要有萬全準備

架生走唔甩但小心比人周
防具就必須

一定要幾個人組隊有TG group/ walkie
一定要有組織
一定唔好走散,唔好打遊擊因為人地地頭,一大舊野佢反而奈你唔何(對方冇tear gas)
全元朗都有天文台,落單係一定比人打死

元朗唔似其他區,有安全地方(屯門屯市,沙田多數都安全)
最安全係朗屏(其實都有好多黑底)
其他地方全黑, 好易出事 冇地方躲藏

最後小心,有刀就梗,小心有炮,唔好打得起勁打死十件八件,對面係真係會開槍

push

推

好驚出面係5毛帶風向叫人入去送頭....

其實我唔贊成搞元朗,但有人要做,惟有提供安全資訊幫下

我覺得要推

入夜班友狼死過黑警
拖你入橫街窄巷毒打都無人知

光復香港 時代革命

拖埋上樓溶左你都得

但日頭佢地可能唔出黎逼你地入去
然後就話「先撩者賤」
最怕去到成個龜縮到夜晚

無啲骨氣

Push 元朗屯門最多炮 各位小心
日落前散 be water

推
今次係勢在必行
會係一場硬仗，但係打得贏…我地既力量同士氣會大幅上升

黑社會都拆唔掂 搞乜野共產黨

呢個真係
唔好送頭
所以要推！！！

Be water my friend

成班*

我冇嘢講

推 認同 入夜會被動好多

我無嘢講

pish

727係攞經驗嘅好時機
因為我地要面對最球最大黑社會

諗清楚,目的係入去開片定點

前者既話,裝備要好夠,可能真係冷兵器時代咁撚樣

同埋就算佢唔蒲頭你都可以光顧D鋪頭,唔一定要等佢地出現

全球

如果去到見唔到人
係咪會去掃村
我覺得人多好辦事
但怕被包抄

點解唔贊成？

唔好真係同佢打，大遊行，快閃，入夜即走

始終好多人係港九新界其他地方入去
人生路不熟

我哋香港人先係元朗嘅主人，元朗唔係屬於圍頭佬嘅，做咩要就圍頭佬！？

【光復元朗】作為一個元朗居民我有啲野想講

好重要 有巴打畫埋勢力範圍同地圖

我無嘢講

點為止打贏 屠盡鄉黑?
建議有明確目標,打夠就走

純哂馬！不暴力！

村係佢地地頭，唔好入
有人走上村屋天台掟野落黎都死

咪撚on9啦
你想元朗啲人以後唔出黎示威？
次次示完返去比人打
邊個敢出呀？

等到日落即散等佢地出黎屎都無得食

對準政權 同 光復元朗其實係冇衝突！

民意方面：
經過721既元朗恐襲，我諗大部份嘅香港人都會對班鄉黑同黑警既不作為感到好憤怒。光復元朗可以令更多人企喺我地呢邊，我地係為民請命。

同時，令更多香港人贊同勇武抗爭，以武制暴既理念。

另外，我地既其中一個目標係黑警，打破警察制度既唔公義。唔通元朗恐襲入面既警黑勾結唔係源自制度既唔公義？講唔去。

對抗爭運動既好處：
721中環事件，黑警開咗30幾槍都冇引起關注，好大程度係因為元朗恐襲吸走注意，包括連登仔。

吸走咗注意力，對我哋嘅義士黎講係非常危險，就算佢地面對既情況有幾危險，我哋都未必提供到幫助。同時，616二百萬人遊行都係因為大家睇到612示威者既慘況而激發出嚟。

如果我地下次再有大型行動，政府又派多次黑社會打人，我地既義士又會少咗人理，對佢地好危險。

同時，會污名化示威運動，有香港人會將示威同黑社會打人關連，覺得我地示威就會黑社會出黎打人。

總而言之，光復元朗係非常迫切。因為我地唔搞掂呢單，只會有更多更多單。

警黑合作可以搞散所有和理非
今日元朗
聽日天水圍
後日大埔
之後沙田
最後你得返幾千人出嚟遊行集會唔好問點解

係囉
人地見數以萬計人入去都應該會避掛
到時D村冇人咁應該點做

咁你有咩方法可以令到和理非安心出嚟一齊抗爭？

大機會有死傷

同埋人地地頭,其實好不利

仲有就係一定有武器先打得贏,但有警察介入全部都可以charge藏有攻擊性武器

咪係囉
畀佢哋惡曬之後冇王管
如果18區佢哋話曬事
以後仲有邊撚個夠膽出嚟？

掃南邊OK既,咁近YOHO西鐵站

一定要伸張正義

自己地頭都打輸1， 打乜撚野香港

宜家係誰惡誰話事

唔搞我想問元朗屯門沙田荃灣既巴絲係咪唔使再去遊行？？ 去親返黎都驚比人伏比人打

會唔會到時黑警著埋白衫扮鄉黑圍鳩我地？

入夜要開始走，認同

行下 ,打下卡，嗌兩句, 影下相，咁不如唔好去啦

點散水？

人愈多愈安全
十人一組，死都唔好散開
一定要齊上齊落，有手足落單一定一定要先快速組隊，再衝去救人

咁仲3點先開始 朝早開始啦！

又有三毛開始帶風向，分化727光復元朗

【光復元朗】作為一個元朗居民我有啲野想講

睇下呢個post
有討論過

日落前散 真的

而家吹到全世界都知727/728元朗
打或唔打
想變成點收科應該都係上面領導指示班鄉黑戰定避
如果衝突的話擔心死傷應該我地多
佢地警黑合作
隨時我地傷完仲要比人告

其實搞多幾次 外資會走,個性質同出老解冇分別
到時就焦土成功

同意，3點開始已經太晏
入夜危險，各位唔好盲目送頭

你知唔知元朗好多警察好親/直接就係圍村人

都唔奇架
而家做到咁出面

唔怪之得...
原來有咁直接嘅關係
警黑合作真係好撚嘔心

建議11點-1點左右

本來就係咁
差在平時睇唔到姐

人多先有可能贏
邊啲人唔想我哋入元朗
大家諗清楚
係人定鬼
大家小心

727要到
唔好賣兄弟

如果唔係圍村居民犯罪點捉

警察入村全部要同村長deal嫁
唔可以就咁入嫁

幫推

平心而論，搞左佢地就唔會伏人咩？大家出得黎真係要預左教會過夜，天光組團走。收到消息更加唔好翻去

街坊返屋企都話係先撩者賤啦
班傻閪講乜人care

好老實講,人多就搞,人唔夠就算
少人真係會出事

Puhs

朗屏都全黑。。。。唔知唔好亂帶

認同
搞完都一樣可以出黎伏人
至於佢地出唔出動應該都係等領導話事

小弟係大棠大圍頭佬好狼好惡
都未計啲只顧三餐黑人同南亞人
唉 小心啲 唔想見到有死傷

搞左仲會唔會真係未知 但唔搞一定係提心吊膽 下次返歸比人打 唔好問點解

我地可以更惡

建議搞一次空城計,全部元朗人唔番屋企或者搭巴士的士
等D黑社會打鳩既全部都係一般市民

好似好衰但唔洗傷到自已人又搶到輿論

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

痴撚線，係咪顛撚左，69以來既訴求去左邊？比少少錢黑社會搞事就比人帶曬風向，連仔係咪禁撚on9？禁易比人影響，推翻屋企深藍老豆老母都唔得啦

直接d火攻會唔會仲好？
無得比佢地暗藏加守到夜晚

佢地唔出黎 就我地入去
人多齊心怕佢地咩？
黑警都唔怕

惡條撚咩度度都有天文台,佢可以集中兵力,一個一個KO

我係絲打但會去，贊成日頭搞

朗屏至少泛民地頭

打到佢地收皮 唔敢再出黎

今次唔係聊交打 係表達對警黑合作嘅不滿

鄉黑係抵死 係要清算 但我地主動出擊聊交打只會消耗左我地自己嘅兵力同能量

我地要做嘅就只係以人數同具象徵性嘅行動去示威 繼續聚焦喺政府同警隊身上

所以男女老幼都要出 越多人越安全
一嚟人多佢地多數唔會出手
若果真係有老有嫩都照俾班鄉黑搞
咁就更加證明警隊已經冇合法性 冇社會認受性 所以只要人多 其實公同字都係我地贏
不過認同要天黑前全部返屋企

另外其實而家鄉黑都成為左政府要拆嘅問題
一嚟佢地引起左民憤 二嚟佢地根本唔聽話
所以我地係唔需要出手幫政府解決問題

政府最想見到嘅就係示威者由針對政府變左針對警察 再變成針對鄉黑

所以我地今次光復係重新聚焦喺政府同警隊
抗議佢地冇好好保護市民 同埋冇解決鄉黑問題

幫佢地拜祖先果啲就繼續各有各做 但絕對唔好講到今次遊行咁危險 令遊行人數減少
因為勇唔勇武都好 人數越多越安全 反之亦然

光復香港
時代革命

咪撚去,真係比人女女女

要俾人知就算用下三流手段，
香港人依然會繼續發聲，
而且會搞民防，當係示警。
元朗單野上曬國際新聞，
全世界望住你香港人點做。

發完夢可以去教會避，
但唔應該合理化變成常態。
難保將來警犬唔會搞教會，
如果係咁，真係會無家可歸。

贊成光復元朗
但都希望天黑前散

所以先要教訓佢地

掃哂佢成條村 我地要主動出擊

目標明確就係,但每次都係和理非散,勇武仲留-少左好多人
輕勇武走,hardcore勇武仲留-再少人

直接参觀祠堂/拜先人

面對老解前

港島我地地頭,溶左佢地都得
元朗佢地地頭

戇鳩以武制暴同暴力唔同

直接入去掃村 冇面比

女人最盡去外圍支援下夠 真心唔好入

同埋心理上預左會有死傷
唔好到時又喊又心理承受唔住咁

到時勸大家走 提大家唔好中計
而家同鄉黑開片 最開心嘅係林鄭

女人去棧變造負累 無意冒犯
只係啲圍頭佬好撚惡
啲男人又要保護女人兼顧唔到咁多

咁你覺得搞咗佢都唔收皮嘅話點解你會覺得唔搞佢就冇事
都係嗰句 佢唔洗出你遊行地方搞你
佢幾百人喺你屋企等你
你唔處理鄉黑
今次元朗
下次天水圍
之後大埔
再到沙田
你下次搞乜撚嘢811 821 得返幾千和理非
到時唔好問點解

Up

除左立會 有邊次真係100%勸得走(立會都係捉走)

光復香港，時代革命

覺得日落前散場係個好提議

有良知既人係惡唔過無良知無人性既人

個人睇法:

1. 不要本著復仇心態入去 (內心幾嬲都好 不要打復仇期號 分分鐘未入已經俾9拉)

2. 清晰表達入元朗的訴求 (對準政權 反黑警黑政黑社會 對抗白色恐怖及5大訴求)

3. 事前必須制定保護手足的方案（除左真係需要保護身邊人 亦要令更多人願意參與）

4. 遊行完結不留守元朗 留命對準政權係最重要的事

一定要做返場好戲
比佢地知我地勇武派係唔會怕
邊個字頭搞事 我地就光復
仲要每次最少幾萬人出黎
得班黑社會賤種狗以後都唔敢介入抗爭運動
幾萬人入村做啲咩冇人知

送俾大家

呢次光復都係連登搞 唯有盡快喺連登達成天黑就散嘅共識

佢地妥協係佢地嘅事

其實我覺得宜加捉左會開傘打到殘廢,

入元朗要full gear 行頭，捉到就縛，唔好俾佢地反擊，圍頭由細打到大，唔會怕嘈交

幾萬人直接入村囉
咩祠堂果啲

同意

而家個玩法係鬥大聲鬥惡
你比d嚴重後果牛屎佬睇下 佢地下次仲邊會亂咁打人
你而家唔搞牛屎佬 係助長緊班垃圾

送你老母西咩比人打叫還拖都係五毛？你老母生你有冇生埋個腦呀？

以牙還牙 以眼還眼

覺得離場先係最重要嘅問題，人地地頭出黎支援好快，真係話咁易就可以停左元朗交通運作，但諗唔到有咩有效嘅快速退場路線/方法

小心 可能到時冇警察 由得你地行

聽聞班牛屎佬嘅生活日夜顛倒
夜晚佢哋活動最active
日抖就攞嚟大覺瞓
可以考慮早啲入去等佢哋褲都未「優」高
俾個驚喜佢哋

光復元朗以前都搞過啦

你都cls
入得去就係8 成開片
重叫和理非入去晒馬...
你有冇諗過一大班人入去都要時間 ?
早入去個班係咪頂到 ?

再講, 和理非後一定有socall勇武唔肯走
到時又有冇準備好開打 ?

所以, 都係個句
入得就fullgear plus
唔係咪撚入

唔可以入，最多係門口噴字，入到好易被人分割

認真，美軍走入去都死

對唔住巴打，我都係擔心大家安全。
但係長遠計一定要好似隔離咁講，組織翻個民團，保護大家出入。

推！大家小心

齊上齊落

前面好撚多唔洗做緊乜
721 有眼你睇...
唔知係嚇到失神定勇到失控...

打到佢地癱至少

我明大家好嬲，我都係元朗住過幾年
元朗既路對市區人來講真心難行，除左yoho之外，就係千色嗰邊叫地標，路細，要由千色去西鐵站唔算近，要15-分鐘左右

前後左右圍村佬包圍，佢地唔係特別好秋，但佢地架餐多，鐵通，刀佢地拎出街黑警唔會周佢地，我地呢？係荃西拎到入咩架餐入去？

最緊要黑警會幫佢地，佢地可以光明正大打我地，我地還手黑可以拉我地，我唔唔還俾佢地打到仆街。仲有同黑警唔同，黑警做野前有傳媒影住有有少少避忌，但圍村佬真係唔會，見21號佢地有好多口罩都唔戴就知。

但如果有幾萬人入去佢都好難做到啲咩
人數好重要

推，一定要有完整計劃

經過之前沙田遊行，我覺得黑警會出動做封鎖線。鎖到夜晚，就會前有鄉黑，後有黑警。

黑社會原來係唔敢公開殺人
因為要祭旗
除非有痴線佬出黎攞槍啦

聽日至星期五 我要見到五金街日日爆人

勇武派要死係元朗（因為黑社會）實在唔值得
重點係點樣令到有幾萬人入元朗？

啲5毛係好少會開po
佢地會默默咁將啲唔重要既po推上熱門
帶風向既都唔會做
因為搞大左係對佢地有不利

發大黑鄉事件，圍警局，相信全世界睇住佢地都唔敢砍人

不如眾籌

去完元朗夜晚可以去拜何君堯老母

去得幾多條村呀 你估條條村集中哂咩

我同意
但佢地齊架餐

咪先入琴日條村先囉
唔做返啲野 牛屎佬驚你呀？

請補充好防具，護背

我地要鼓起勇氣呀
講到尾呢班人都係收左上面錢先出黎
亦姐係維尼想用呢班人嚇退我地
搞白色恐怖
呢班人就好似大陸既城管咁
所以我地更加唔應該怕佢地

大家要做好個人防護，真心既。
我識人行黑，勁果d有架生一個打4,5個，嚇散左你地，佢地就玩伏擊，人地在暗我地在明，最緊要唔好亂。

集中搞左某幾過已知關事嘅同鄉會同拳館先
唔好慢慢糾纏
速戰速決
最好🔥🔥
要打7牛屎佬嘅就日頭 大街 人多先打
一入黑或唔夠打就即走

我想去但男朋友唔俾 好唔放心佢自己去 唉

哂尻氣,次次都話BE WATER
到最尾實有人唔走

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

推，要小心

一定唔會咁易比你地入到村
防暴一定會喺村口等你地
之前屯公黑警咪守過公廁囉

入村好不利 南邊圍又好咩村都好
一來橫街窄巷多 打起上黎 我地後面多人都支援唔到 前線想退都難 好難幾千人塞入條村
二來 好多位可以伏9你 係條巷仔隊你一刀 冇cam冇盛邊有仇報？

真係唔好戀戰

各位一定要記住黑社會只係上面隻棋
唔好怕呢d人

清楚明白
遊戲規則係
天黑前做低起碼30舊牛屎
要certify嘅
了解

九龍城寨2.0？

遠攻

女仔真係唔好去 呢啲嘢留番俾男人做

㩒錯負評

其實721係前線想俾時間後排走
後排想等埋前線一齊走
最後大家係咁拖

黑社會唔同正常人啊佢哋唔會驚㗎
你越打得勁佢哋會越燥
最後遭殃嘅只會係元朗班後生仔

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

麻煩睇吓呢個post先

up

我諗我去嘅話我阿媽跳樓都似
但冇法啦，人數少就仆街了

真係人地地頭
正如我地香港果邊遊行 佢地都唔敢過黎攪一樣
最撚驚 警黑一齊夾你

可以參考立場姐姐嘅sharing

訂立實際行動目標 達成就散水！

光復香港 時代革命

全民頭盔月

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

支持前線理念同決定

訂立實際行動目標 達成就散水！
光復香港 時代革命
Be water!

入黎研究727裝備

727會出嘅入黎傾下

怕其實係人之常情
同埋唔係分化
係一定要be water 唔好戀戰
唔係仇都未報到就白白送頭

絲打好擔心巴打們，冇左女仔就冇左一半人，有左女仔又要照顧埋女仔，點搞

猛虎不及地頭蟲
有唔對路一定要走 切勿戀戰

同意，我地先係有損失果邊，搞完啦開心左一下，但人數小左目標又迷失哂，得到d咩爭取到d咩？人地擺到明官警黑勾結，我地在明，佢地在暗，真係唔建議去送人頭。要搞都可能日頭快閃或和理非唱聖詩，唔守！我地要謀勇雙存，唔可以只係硬碰硬。警黑到時可能係直接對付/威脅普通市民，好似星期日咁，而唔係直接對付一班前線。要記住收錢黑係幫官警做佢地想做而唔方便做既野，佢依家最想加快社會嚴重撕裂。

另外，前線記得買防具，次次開哂post叫人full gear，有d人都可以戴個外科口罩就上

人地真係唔怕攞把刀話桶死你就桶死你
佢地大把人可以攞出黎祭旗
所以真係要保護自己 入黎光復唔係問題
但裝備一定要做足

Push

每次都有堆人戀戰硬係要留係到 今次真係要有隊形 一走就要走哂

唔要有人因為咁而出事 勇武派每一個人份勇氣都好珍貴

推post請打： 不要落單 日落前搞掂 一定要走哂 齊上齊落

夠人多 又多記者既無野驚

你唔係幫會人認唔出刀手,行過暗算你再跑走
元朗不嬲一樓一水train左大量哨站去監視人

最緊要係所謂義士無死戰勇氣
話咩tvb阻住打警察
你有決心咩人都阻唔到

所謂勇武8成人full gear唔郁手
兩成打到一半放水玩9自己人

尋日中西區都多重裝，721一定要齊裝，元朗易入難出

推 要和理非唔好驚

睇定天文台 最遲日落前半個鐘都要走定喇
咁多人唔係一下子就走得哂 癲起上黎真係係地鐵都郁你

人多認同 但點解覺得佢地怕記者
政府都仲叫做要保持形象+有組織制裁
班黑721記者議員都打到爆頭都未怕過
又唔會移民
就算拉個底本身就花
根本nothing to lose

明白各位都係擔心絲打安全，但無可能全部巴打頂，人愈多就愈安全！巴絲都一齊岀！！！！！

老實講
就算成個遊行係和理非
都會有鄉黑拎棍拎刀
呢個係佢地所謂既面子
所以要入元朗
你基本上要當自己隨時要開片

希望大家諗每一步
都代入返牛屎佬既濕鳩思維先

唔出現唔緊要，火燒所有祠堂
燒完我咪出返西環
你咪唔好出現

搵民陣搞反警黑勾結大遊行

最主要一點 勇武巴打要上裝保護和理非行哂咁多條村

只要有人攻擊遊行就實行公民抗暴

d狗一阻止打勇武手足就等於警黑勾結

唔阻止牛屎佬都等於警黑勾結

等佢地兩面不是人

咁鐘意保家衛族就睇下你敢唔敢出來做

唔係個個都會教會過夜㗎嘛，個個留守咩。
有冇諗過要養家嗰堆？有冇諗過上咗年紀都出嚟支持出嚟行嗰堆？有冇諗過有家室嗰堆？

弱智
英國佬每年都會入去叫交人出黎
政府分配利益俾佢地個阿頭再慢慢分配俾啲細
呢個係管治手腕 話俾你聽你地唔係同佢平起平坐
講真真係要搞掂佢地有幾難
唔好美化得牛屎太勁OK?
打手無寸鐵既人佢地先顯得好好打

訴求冇忘記過，但依家講緊示威完番去俾人打。
定你諗住唔理今次，咁下次就會係其他區。
到時出嚟嘅人愈嚟愈少，你嘅訴求仲會唔會有人幫你表達？

之後就會真燒村,到時一個不留.

最慘係唔熟路 最好可以到時一組6人加一個導遊 不過話就話分組但其實都係要每一組黐埋一齊幾百至一千人一齊行

宗教係另一個大社團
西方宗教係國際級威力

入村(例如入十八鄉區域)太危險 太多小路入夜又暗

定好時間走呀

光復前鍵戰要幫手

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

日落前走晒我就贊成攪，
唔好賴死唔走

認同

講真 老黑爛命一條
十八鄉咁撚多條村咁撚多爛仔
入黎一撚定要做足準備
群眾鬥群眾係共匪拿手好戲
大家明呢點就足夠

要一啖砂糖一啖屎先收服到圍村佬。我地點先可以去到呢個level?

1) 新界北唔少警察都係圍村仔

2) 入夜一定要離開

3) 不要入圍村。因圍村有一套港英時代留落黎嘅三不管潛規則，不論兩個政權嘅警察都唔會去做壞規舉，或者應該叫圍村文化傳統？年紀大嘅，或住緊圍村嘅會明我講緊乜。

4) 法律上，圍村亦係私人地方，除非你想變沙田班商場狗咁。到時律師公會和理非，就算唔割都幫你唔到。

5) 請務必帶齊裝備

6) 黑社會並無記認，所以盡可能留意身邊人。

去元朗表態係可以，因為總唔會有人日光日白走出黎，自稱黑社會，到時重要咁多傳媒。自稱三合會係犯法架

請明白你嘅目標係制止警黑合作，令佢地有顧忌
而唔係令到黑社會消失，「黑社會係無可能消失…」
就算比你 KO 幾件，人地反而會選擇唔收錢，都照圍你歸家嘅和理非
適可而止，踩得太過，會有反彈…

適可而止，踩得太過，會有反彈

依句留俾班牛屎佬

千其唔好入村 真係太危險
要搵個地方
視野開闊 環境光猛
到時有咩大事發生可以知道邊個牛屎佬出手

仲有咩方法 認到自己友
情況亂好易傷到自己人

針對緊既係佢覺得圍村佬無敵既事
另外宜家圍村佬擺明係收編左入支共
我地係一定搞唔掂佢地
但係咪代表佢地可以橫行無忌?
宜家香港人去元朗遊行係咪都要俾人打?
黑社會係咪大曬?

光復牛屎盤地盤就真係腦生草
個度就係佢地狗竇，你光復佢地屋企？？
圍村私人地方，你入去就真係等死啦，仲望港共黑警會入去拯救你地呀？發夢啦
想做流血事件比外國記者睇？上環已經流緊血，成地血，冇必要再送個頭入去比人斬，d爛仔多謝你都黎唔切，又有錢收
都唔知你地想證明d乜，冇目標方向，純粹見比人踩上心口就動員圍佢，人係多，烏合之眾，遇到真正職業暴徒又望差佬打救，亳無意義
岩呀，想早日完結個運動，就自動送頭比牛屎佬斬啦。人地斬人又冇後果既，你地就早日升仙，完滿結束個運動

開槍咪斬佢老母，洗佢老母元朗太平地

呢個香港唔係只有元朗有黑社會
當日打人嘅，唔係單純一條村
而係香港好多區都有，包括旺角

最終比你燒左條村又點？
你認為燒左條村，班和理非就會好安心咁企出黎？

727 嘅目標要製造令和理非見到，可以安心繼續出黎嘅方法！
即係出黎遊行，然後全身而退，大家安全返家！
咁往後班和理非先會繼續上街！

若然對方可以打佢地，但最終演變成村口對峙係必然
你衝唔衝入村自行判斷
但唔計法律同潛規則，就算衝入去，圍村路係窄路多
你唔熟地形好易被人捉住，小心為上

最後，請記住一點
727 嘅目標應該係確保上街嘅和理非安全、安心
而唔係純粹報復式，要玩報復人地絕對近過你，方便過你
更重要係比你打贏左燒村又點？
和理非都唔會再出黎，因為怕被報復襲擊！

呢點真係好重要！

唔明你個post想講乜？
控制輿論？
星期日晚元朗一役黑警已經慘敗，唔明你仲想證明d乜。我只知一次過送死係愚蠢行為，你入到去唔好指意黑警會保護你地。

其實日光日白我睇想睇佢可以點樣惡法

唔讚成踩入圍村，隨時變土客械鬥，會有人命傷亡。

你可以親身試下

邊個落單嘅邊個俾錢有無得諗
蘋果開哂名 網上又有圖
前線細粒唔打佢都送去祭旗㗎啦

到底點為之好計？

咁多負皮
真話係難聽架啦
警黑一家大家都識講
爛仔爛命一條換你勇武人頭
共慘名正言順不廢吹灰之力就解決左你班勇武

一
定
要
full
gear

真係要入元朗只可以講句：
人地地頭 唔好走散
一切以手足安全為上

Be water be safe

認同！天光去 天黑前走
次次都係天黑出事

一定要組隊 唔好落單
推

三點開始會唔會太遲
⋯⋯
我無野講

殺班牛屎佬就梗架啦 洗驚佢出槍?
我地連共產黨出解放軍都未驚過啦ON9
你唔係同路人都唔好係到散播失敗主義

呢樣真 女既唔好去 今次係男人應該做野既時候

換返個角度諗
連差佬白色恐慌同黑社會嘅黑色恐慌都處理唔到示威者嘅時候
佢地就無招了

打個陣又要護你地，你地一奶野，d巴一護你，人地一刀，咁就累死個巴打仲未計乜野走失落單女女女既風險真係用刀架班友，劃花塊面都唔好啦

去遊行示威 唔好搞人地個墓 同祠堂 何妖除外

推
光復不可免, 但一定要注意安全, 仲有主線任務等緊大家一齊做

我冇嘢講，我要投訴光頭閪仔

入夜黑警開槍都狼死啲喇
夜戰本來就對我哋不利, 對邊一方都係

咁撚驚就咪撚上網啦屌你老母

總之帶暗器，齊上齊落，必要時用暗器傷害對家眼睛自保

佢唔出黎咪即係同全香港講，佢地示弱囉，咁仲好， 不戰而屈人之兵。

唔好太分散，揾人帶哨子

遊行時間要改早1230起4-5 點要收

呢鑊唔去點對得住全香港人？

其實好多人都明風險高 價值唔高

但咁都唔去

憑咩話自己係正義既一邊

英雄所見略同
遊行時間要改早1230起4-5 點要收

我唔敢想像個今個星期光復元朗嘅畫面，因為有事起上嚟真係無任何人救到大家
商店全收、大馬路被佔再加西鐵一停，我地就成為孤島

另外從戰略角度講，話入村搞事D人一定唔熟元朗，重要係無知冷氣軍師，你地睇到唔該咪再害義士送頭，一入跟本冇路走，好多村得一兩條路入到咋，畀一守村口你就死得，仲叫人入村？我屌晒你地老母啦！

現實d講，入得去實有班人係唔會肯走
點樣拉大隊全身而退係一個好重要既議題

槍就唔撚敢開 好大獲架 你估黑社會想比人掃

兩點開始會唔會安全 d ?

退去天水圍坐巴士走會唔會係好既逃生路線?

食屎啦咁

呢個問題係無解

唔熟圍村但確保有退路出村都好重要

唔建議光復元朗，唔好俾人轉移視線，目標仍然係邪惡政權⋯

有無巴打有TG GP 可以加我入去, 有既麻煩PM下我, 唔該

元朗人照出 如果佢地仲好似上次咁 吹晒雞咁等人翻去打既話 我地係港島既人即刻轉場去元朗同佢玩過 黑警都無可能即刻到

提議
為保護元朗市民 建議果日唔著黑衫白衫
唔帶任何裝備 瘋狂行街shopping消費
目的係要彩色恐怖抵抗白色恐怖
如何?

打人果班唔係已經被起底咩
全部印傳單入村周街貼

無撚有錯一落大馬路 西鐵一停 就會變困獸鬥 無得走
黑驚等你地慢慢打再收割

次次都有人唔肯走，點算

你元朗行入天水圍一路經過既全部都係村
天水圍站下面就係屏山
理論上黎講係可行 不過你預打住入

推 同意

又係到嚇人唔好入

我幫自衛隊轉告

佢哋話見到刀就出雞尾酒 到時候成個元朗舊區火燭你班牛屎佬叫晒全香港消防都唔掂

支持，日頭搞完就走。
夜晚佢出來無人可以報仇。又可以搞到夜晚元朗好似琴日戒嚴咁。
佢地自己生意又少一筆。

日落前要散呀

唔辦法唔反擊就等於比佢大到
一定要組民團反擊

元朗勢力分佈圖，有唔明隨時回答

班仆街係大馬路天台倒強水落黎咪仆街囉

推
元朗入硬
日落前散

3點集合太遲？

本身元朗人既
唔撚該 搵mask cover 你成個頭

唔好比人點到相

開真槍就最好 焗佢一定要回應
去得元朗嘅手足我諗都有心理準備

入黑前要散

贏左呢一役，咁樣對政府係一大打擊！
一定要以武制暴

叫人走係晒氣
肯定有on9死都唔肯走要留低

唔好硬碰 矛頭要直接政府

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

唔好入村，唔好入窄巷
行元朗大馬路就夠
主要係表態，唔好跌入陷阱
安全至上
去元朗係要落佢地面，唔係要打死佢地

黑社會 等如 武力強大
大家都有手有腳

絲打留名 好想出一份力 但都有啲驚 留名先

幫手推

個班村民 平時過土皇帝好地地。理得你黃賭毒，但 依加衝出黎與民為敵。比人攪都係低死

唔好送頭

佢地咁暴力平時應該缺乏關愛
一齊做義工探下佢地

```

推推推

工業村都唔好行呀

啱
要去就早啲搞
6點前清場

閃電突擊 1500-1800
搞完即走

武器好緊要 唔夠膽打果d都可以拎黎擋下
建議一車咁車入去 會冇咁易比人周到

請問和理非當日可點幫手？

妥協原因有好多……先要了解左先好比較

我覺得贏既目標係拆到祠堂、對佢地條村有一定破壞、同埋最重要，係義士無重大傷亡

越黎越多Post神化班牛屎佬,乜能野黑社會呀,果D鄉下圍頭佬黎架咋,又話有槍有刀, on99 係咪睇港產片睇得太多,怕就咪能攪咁多野啦

即係要準備遠距離既工具???

我唔同意要搞祠堂 送頭機會太大 (黑白一齊圍可以圍住成個元朗)

反而要以彩色恐怖對抗白色恐怖
1. 唔著黑衫白衫
2. 唔帶GEAR
3. 正常行街消費
4. 入黑前離場
5. 重點係人多 好似塞爆尖沙咀咁
6. 勇武休息
7. 連儂入區
重點訊息唔係勇武 而係同政府講我地根本唔驚白色恐怖

唔好天真
邊個拆咗
真係會俾人買起
認真

又係一尻樣
一到凌晨就會有一大班失敗主義帶風向
咩女仔唔好出
最多女仔行中間 男既係出面
我就唔信班牛屎佬光天化日可以做D乜出黎
人多先最緊要你同我講女仔唔好出?
我屌你老母

光復元朗顯示俾港共睇，我地並冇被恐懼打倒，依然繼續生活，遍地開花，但真係唔好留 ，早d出發，入黑前好走。目標係對政府無能管治鄉黑，仲有警黑合作。Be water,俾鄉黑拉到橫巷打，警察唔幫，cam又冇，真係死左都唔知咩事，人生安全最重要

入夜一定要走！

圍城戰唔熟路會輸！

元朗一定要還

推比更多人知道
希望自己人個個齊上齊落 安全去安全返

推呢個

我推

黑社會打女人

對面有槍？

不願打，不怕打，必要時不得不打

一定要小心牛屎佬玩屎，野蠻人乜都做得出的。

第一點 早開始
光係我地既優勢
第二點 目標
你走去拆祠堂燒村
人哋一定同你勢不兩立
純示威又好似鳩鳩地
封村加連農村有無得諗？

唔可以等到入夜
後排要一個鐘前開始走
多人起上嚟半個鐘肯定散唔切
特別係搞大馬路無晒主要交通(巴士，輕鐵)
後街唔安全
所以一定要組織好之後快閃

如果終點set西鐵站 行完即閃
入黑好危險

本身我真係好驚
加上我廢 唔夠打
但諗深一層
點解我要驚
點解見到強權就畏縮
我做唔到前線，但我會送物資
一定唔會驚左哩班收左錢既人

嗰頭好似得一間教會喺到，仲要係伏伏地邪教咁

我警告你地
人地好多有自己塊田
種埋唔知乜
一年先得一兩次收成
咪整啲乜落去搞到收哂皮

一野幾十萬架，千祈唔準!!!

係721佢木撩人先

去既唔該真係日落前散水唔好又磨爛席， 黑社會黎嫁， 佢地同狗唔同 唔怕冧你幾件
唔好又o念住點都要開拖做d 野
踩下線熟習下環境都係做緊野
話唔定行完有靈感

老實講 未必拆到 警黑合作 一定一堆防暴守城

唔出現咪show到佢地淆，就算佢地未必係

要有部置，分批散水，如果留喺同區要揾安全屋

唔駛講，一定出

推俾多啲人睇
打唔係驚，但唔好為左純開片而走入村

元朗巴絲一定要撐
但呢鋪真係要好小心
問下有無識嘅人一齊行
早行早走
唔好留守
大家要諗下其他手足安全

推 比各位手足知 入黑前 走 be water 今次對手唔係狗 係班畜生

注意一點 落單呢件事連去元朗之前都已經要做
尤其是西鐵或者係青山公路巴士

大家會係一個lockdown 係一個環境（車廂）一段唔少嘅時間 萬一真係有人咁仆街係車廂配置刀手 後果係難以想像

刀手應該會集中係去程個時開一兩次片以達到威嚇目的 （亦都唔排除自編自導嘅可能性）

所以如果情況許可 搭西鐵嘅盡量係荃灣西上滿哂人 冇得再入人 巴士寧願齊人先上 唔好俾人有機會傷到兄弟

牛屎佬龜縮，咪達到個效果，黑社會有乜好怕

元朗太黑暗

請大家帶皮帶

點解一定要天黑前走晒？
你條牛屎佬諗住俾人入嚟行下做下show就算？

推 唔該今鋪一定要準時各位

其實你地搞完，佢地發洩又會搞番裡面無辜既居民，
咁樣為乜。

搞黑... 真係要有心理準備要拎條命出黎

有刀又點？
我地幾千人
我唔怕做前線
要死都拉埋佢地一齊死

屌你呢個時間
你日光日白搞又好
荃灣西站或者巴士上爆哂人又好

仲有仲有 千奇唔好比人點到相
唔係拘捕咁簡單 隨時出事

咪撚制呀，好怕你地成班打哂雞血上腦咁殺上去以為黃昏前走就冇事，你地不如諗下佢地到時攪到西鐵唔停元朗站朗屏站，巴士站頭棟哂班老黑，你地認為真係可以走得出元朗？班黑警真係會保到你地？到時困獸鬥輕則比人藕獲甘，重則分分鐘連尿眼都保唔住，記住𠴱頭 d 老黑唔止圍頭佬陀地，仲有班南亞閪先最難攪。

我都係果句，識人嘅話，喺廢車場搵架5.5/van仔，要嚟攻，搵架大巴跟住接走班前線兄弟，用假車牌！淨係攻一轉殺傷力已經可以好大，只要有十個八個引到一大班白衫聚埋就可以

概念同中東佬汽車炸彈一樣，但唔同嘅係，我地唔係要送頭！

同埋你地記住班圍頭佬係 under 中聯辦既武裝力量，政府同黑警係奈佢哋唔何。

咁又點呀？
得佢先識燥？
得佢先識惡？
元朗義士唔係condom

有路線圖未？

update(23/7 10:51)
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)大肚婆被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

如果決定入元朗，就要全世界不分男女老幼一齊入

順示威一d都唔撚鳩囉

Sure

講多樣 鄉黑多數生活習慣差到仆街
早少少分分鐘尋晚飲完野未撚訓醒 鍾下鍾下咁開片

元朗市地形口訣：一河兩軌三商場

可以以河以大馬路為界 分東北 東南 西北西南
普遍黎講係河東惡過河西

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用
（排序較新至舊 你會發現多得過份）

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

係就好，入哂政府數。

你要幫勇武諗埋架...
最怕又死守唔退
黑幫既打法同黑警唔同
黑警我地係要顯示對抗既意志出黎
黑幫佢地純為利益,唔可以同佢地玩明,鬥下三流先係正道

你食子彈？

一定食

有槍快d開，死撚硬，之後隨時一日就郁你

元朗體育集中討論區

巴打們入去集中討論好唔好

大佬呀今次入去係抵抗白色恐怖同反警黑
有人要送頭入去戀戰打架
唔係和理非責任

p

如果真係咁既,到時全港市民都踩入佢地條村
到時真係明正言順掉幾個雞尾酒入村,佢地就大檸樂

同埋要注意頭頂，佢哋自己人住樓上個啲會高空擲物嘅死乞衣

乜車都上左先，出去轉車

呢樣嘢好似一直都loop緊⋯⋯

幾廿萬人打班圍村仔都驚？唔好咁沙膽啦 人小打人多又驚 人多打人小都驚 咁你地留係屋企算啦 做男人就要勇敢啲

時間係咪要set 早d
等夜晚前可以走？